[唔批記協遊行] 跟本全港要lockdown!

記協副主席陳朗昇在聆訊時表示，今次事件「茲事體大」，記協願意付上資源和成本，以做到「最嚴格的防疫要求」，包括定明是次遊行只供新聞從業員參與，會要求參加者事先在網上實名登記，提供姓名、所屬機構及記協會員編號（如有），參加者亦需填上健康申報表及列明同行者。

如果做到咁都話唔俾遊行，咁跟本返工都唔應該，仲有果啲乜撚嘢支持人大簽名班cap水怪。

唔好個個淨係屌佢地要實名制先